大家過嚟圍觀Mk 呃錢土狗

此人：于x禮住沙田禾輋邨民和樓電話9308xxxx
爛賭成性 經常賭波賭馬 大話連編！ 借落一身街數，去邊借到邊 做人嘅宗祠 憑自身本事借 為什麼要還
事源一月份喔企比人淋紅油 係公司周圍問人借錢去還比大耳窿（原來最後無還到 十分懷疑又拎左去賭）三月尾已離職，但吾知點解我公司和同事仍每隔一段時間仍收到追于卓禮數，電話同埋信。
身邊又有啲新朋友就會幾百幾千問人哋借 仲肉酸到借ex借兩舊水開飯 又偷ex老母啲錢 當然依家潛晒水 不知所蹤 小小錢都還唔到 分分鐘差個成百個
十分相信佢在港找新僱主新朋友新女，大家不要上檔

😦😦😦